期待李克勤今晚愛曼創意

麻友

出左

Arsenal 有 arsenal fan tv
ManU 都有送禮散勤

完全係個輸打贏要既獌迷

最後人地換到反勝， 佢都算廢

人地換撚左人反杯2:3啊

反獌大將軍重操故業

其他佢自己答左
既然攻力疲弱
咁換走拜利換入攻擊球員 好合理